請你地唔好再掟雞蛋，咁熱嘅天氣啲雞蛋好易發臭同滋生細菌。。。唔該大家！

再完落去一定會好臭，唔該大家請你地唔好再完雞蛋好嗎?

再玩落去一定會好臭，唔該大家請你地唔好再玩雞蛋好嗎?

OK,邊到要雞蛋?

樓豬係唔係用蝗語拼音打字？

完你老母

玩呀

完你老味？